---
layout: post
title:  Pisi Paket Yapımı Belgelendirme Çalışması
date:   2016-02-20 12:52:00
tags:   Pisi Linux
categories: [Pisi Linux]
comments: true
published: true
lang: tr
---

Pisi Linux Dağıtımında kullandığımız pisi paket sistemi python dilinde yazılmış paket yapımı ve kurulumu gibi araçları içeren bir uygulamadır. 

Belgelendirme çalışmamızın başlangıç aşaması [gitbook](https://vdemir.gitbooks.io/pisi-paket-yapimi/content/) sitesinde barındırılmaktadır.



***Snapshots***

<div class='pull-right alert alert-warning' style="margin: 15px; text-align: center;">
  <img src="{{ site.baseurl }}/images/pisido-en-1.png" alt="programs" class="resize" />
  <p><small>Pisi &bull; Paket.</small></p>
</div> 
  
<style>
img.resize {
  max-width:100%;
  max-height:100%;
}
</style> 

{% include dist.html %} 
